韓國第一女團都裝左signal 啦

走在潮流尖端

幾年前已經裝？

見大家都係ONCE我都唔想屌你
但知唔知LIKEY係講緊IG俾LIKE俾HEART
JYP係朱閪派架屌你老母

LIKEY唔係jyp daddy 作曲唔計